啱啱我俾人掉左落垃圾桶

話說尋日隻臭雞就諗住煮飯俾佢老公同情夫帶飯
一兜係花生醬焗雞扒飯 即係我
另一兜係雞扒魚香茄子

等到今日公司放lunch 情夫就入pantry諗住叮左我嚟食啦
點知一入去就見到個微波爐有今朝個臭雞煮嘅雞扒茄子飯喺裡面
我心諗個佢老公叮完又唔拎返出黎 人又唔知去邊
咁個情夫就幫佢老公拎返佢盒飯擺喺個爐上面 再放自己盒飯落去叮

咁我本來仲暖暖地嘅 咁個情夫咪諗住撳兩分鐘熱一熱吓我就算
之後叮左差唔多四十零五十秒佢諗應該夠熱啦就停左個爐拎返我走
點知呢個時候個老公入左黎 兇神惡煞咁 我心諗唔通佢發現左？

個老公一入黎就當堂發晒矛咁問個情夫做乜撚嘢事，又話情夫無禮貌 個情夫都唔知佢做乜撚野
雖然我都知個老公係痴痴地嗰啲人黎，不過睇佢表情睇怕都真係發現左，心諗住今日仲唔大把花生食？即刻奶左幾下自己啲花生醬 點知個情夫廢事惹佢係咁咦講兩句唔好意思諗住閃人就算

屌你老母 個老公一手拎起左我 之後將我倒落個垃圾桶度 我屌你老母真係唔知佢發乜撚野癲 我就咁樣死撚左 死撚左啊

唔好笑

你比人食左都係要死架啦

/10

有冇人話過你一舊飯咁